呼籲各位前往宋王臺，向全世界宣布恢復大宋王朝

👍🤣